[LIHKG]動漫台緣份計劃意見及人口調查

在動漫台尋求邂逅是否搞錯了什麼?

大家好，小弟有意係LIHKG搞只屬於動漫台既緣份計劃，比大家認識興趣相近既異性或同性啦。
想大家花小小時間填份問卷比意見，睇下可唔可行，多唔多人參與。如果過半數反對我自己收皮。
另外，仲想做個人口調查，統計大家瀏覽動漫台既習慣。個人對動漫台既生態圈好有興趣，希望兩星期內整到個報告比大家。
歡迎大家提出唔同既意見/狠評，感謝各位。

問卷調查Link:

Reference:
好宅之人
緣份配對計劃

168男 85kg
鐘意環遊世界
想識絲打
有誠意既留tg 我會揀黎覆

真啦緊係 有埋facebook page
呃你做乜

咁得閒

19碎 毒絲

填表啦屌你老母

你條link有毒

小妹20歲 155高 89kg
想識靚仔毒jj

小妹都參加了

參加左啦 有冇pvc送

tg

no mk fk you

my selfie no mk

kg

我骨重

再嘈一拳打撚死你

17碎男 160 蕉女友~*

小妹想識靚仔

推